東鐵係落馬洲支線，同羅湖口岸既主要交通工具

如果東鐵綫停左既話都幾大鍋。

截斷佢支拿人同親共既支港人咪落唔到黎？

消毒

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數
夠鐘推行動post啦

成班旅客滯留係關口，又入唔倒關口就慘了

大家千其唔好掟野落上水路軌

你提起我
之前上水成架火車著曬火

喺上水炸東鐵

上水手足真係好撚勇

置你頂

火車

火。車。

冇左東鐵。唔好話落來探親既旅客，就連打工仔都出唔倒九龍

東鐵真係好重要

推